{
	"Services.NAME[ExtraAssetsMenu]": "更多美化资产",
	"Services.DESCRIPTION[ExtraAssetsMenu]": "此菜单是一个自定义菜单，包含多个类别，用于存储模组想要在界面中显示的各种素材。",
	"Services.NAME[Surfaces]": "地皮",
	"Services.DESCRIPTION[Surfaces]": "此类别包含所有地皮资产，您可以使用这些地皮绘制地面的纹理。",
	"Assets.NAME[Grass Surfaces]": "草坪地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surfaces]": "此类别包含所有草坪地面资产。",
	"Assets.NAME[Sand Surfaces]": "沙地地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surfaces]": "此类别包含所有沙地地面资产。",
	"Assets.NAME[Tiles Surfaces]": "地砖地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surfaces]": "此类别包含所有地砖地面资产。",
	"Assets.NAME[Pavement Surfaces]": "人行道地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surfaces]": "此类别包含所有人行道地面资产。",
	"Assets.NAME[Brick Surfaces]": "砖块地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Brick Surfaces]": "此类别包含所有砖块地面资产。",
	"Assets.NAME[Ground Surfaces]": "自然地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Ground Surfaces]": "此类别包含所有自然地面资产。",
	"Assets.NAME[Concrete Surfaces]": "混凝土地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surfaces]": "此类别包含所有混凝土地面资产。",
	"Assets.NAME[Misc Surfaces]": "其他地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Misc Surfaces]": "此类别包含所有其他地面资产。",
	"Assets.NAME[Rock Surfaces]": "岩石地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Rock Surfaces]": "此类别包含所有岩石地面资产。",
	"Assets.NAME[Water Surfaces]": "假水地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Water Surfaces]": "此类别包含所有假水地面资产。",
	"Assets.NAME[Wood Surfaces]": "木质地面",
	"Assets.DESCRIPTION[Wood Surfaces]": "此类别包含所有木质地面资产。",
	"Services.NAME[Decals]": "贴花",
	"Services.DESCRIPTION[Decals]": "此类别包含所有贴花资产，您可以使用这些贴花在地面添加细节。",
	"Assets.NAME[Alphabet Decals]": "字母贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Alphabet Decals]": "此类别包含所有字母贴花资产。",
	"Assets.NAME[Beach Decals]": "沙滩贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Beach Decals]": "此类别包含所有沙滩贴花资产。",
	"Assets.NAME[Graffiti Decals]": "涂鸦贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Graffiti Decals]": "此类别包含所有涂鸦贴花资产。",
	"Assets.NAME[Ground Decals]": "地面贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Ground Decals]": "此类别包含所有地面贴花资产。",
	"Assets.NAME[Industry Decals]": "工业贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Industry Decals]": "此类别包含所有工业贴花资产。",
	"Assets.NAME[Leaf Decals]": "落叶贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Leaf Decals]": "此类别包含所有落叶贴花资产。",
	"Assets.NAME[Misc Decals]": "其他贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Misc Decals]": "此类别包含所有其他贴花资产。",
	"Assets.NAME[Numbers Decals]": "数字贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Numbers Decals]": "此类别包含所有数字贴花资产。",
	"Assets.NAME[Parking Decals]": "停车场贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Parking Decals]": "此类别包含所有停车场贴花资产。",
	"Assets.NAME[Puddles Decals]": "水坑贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Puddles Decals]": "此类别包含所有水坑贴花资产。",
	"Assets.NAME[RoadAssets Decals]": "道路资产贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[RoadAssets Decals]": "此类别包含所有道路资产贴花。",
	"Assets.NAME[RoadMarkings Decals]": "道路标线贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[RoadMarkings Decals]": "此类别包含所有道路标线贴花。",
	"Assets.NAME[Stains Decals]": "污渍贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Stains Decals]": "此类别包含所有污渍贴花资产。",
	"Assets.NAME[Trash Decals]": "垃圾贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Trash Decals]": "此类别包含所有垃圾贴花资产。",
	"Assets.NAME[WallDecor Decals]": "墙体装饰贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[WallDecor Decals]": "此类别包含所有墙体装饰贴花资产。",
	"Assets.NAME[Flag Decals]": "旗帜贴花",
	"Assets.DESCRIPTION[Flag Decals]": "此类别包含所有旗帜贴花资产。",
	"Services.NAME[NetLanes]": "网线",
	"Services.DESCRIPTION[NetLanes]": "此类别包含所有网线资产。",
	"Assets.NAME[Misc NetLanes]": "其他网线",
	"Assets.DESCRIPTION[Misc NetLanes]": "此类别包含其他网线资产。",
	"Assets.NAME[RoadMarking NetLanes]": "道路标线",
	"Assets.DESCRIPTION[RoadMarking NetLanes]": "此类别包含道路标线资产。",
	"Assets.NAME[Fence NetLanes]": "围栏网线",
	"Assets.DESCRIPTION[Fence NetLanes]": "此类别包含所有围栏网线资产。"
}